獌狗今季世界盃表現征服全世界

輸盡比賽 贏盡掌聲

普巴呢

屌你 特登踢廢d唔比人買有咩問題

普巴識玩 踢獌就養生足球 法國就下下去盡

唔怪得埃及文明爭住出局

系

死撚開啦玩具撚
世界盃冇你嘅事呀

迪基亞忠心到..

遲出局有無份拎盃

撚羊呢連美斯呢

臨尾果個角球hold波 都幾盡下

Lin? 福仔？
樓主on99

係正常人都知賤種盲反用屎眼同豬腦睇波

迪基亞特登踢到咁廢先唔洗比蝗搞

豬sir

曼聯精神 捨己為人

睇下件lkk

成班垃圾